汪威遜收皮啦屌你老母

對於警方被指使用過度武力，行動部高級警司汪威遜指有人以箭遠距離射向同事，可幸射不中，他又引述熟悉箭藝人士，50米至80米距離已可穿透任何裝備，強調警員當時面對生命安全威脅。

我屌你老母呀
一般香港既射箭運動員
中組先會射70米靶仲要用既磅數起碼都要30磅先比較易射啲
人地揸住啲弓俾盡咪20磅 舉向天射都未必射到80啦 on9
佢所講既熟悉箭藝人士係咪警察會啲高級組呀屌你老味
一個學生冇射過箭基本上係唔會喺冇穩定桿既情況下拉得開一把30磅既弓
又喺度9up 我屌爆你老母呀

利申: 大學射箭隊

屌你老母

甴近平

可能汪汪睇Avengers上腦

橡膠彈之類50米可以打撚死人你唔撚講?

佢地成日都講 fake news 啦！
低智商驚謊記者會

有名你叫 汪汪sir

食屎啦汪威遜

幫手推上去

好快會有 “一條經改裝既橡根，300毫米內或可致盲”

貼上facebook先

搵隻狗俾人射下試下透唔透囉

汪汪汪

做狗智商係咁上下，佢地講野得d無腦先會信，唔駛咁上心

曱甴
智力係負數

佢都痴撚線既
佢用槍指住手足個頭同心口就得?
我地就唔係生命受威脅既

呢條汪汪聽佢第一次講野都知可以不理
咁撚無logic